你食月餅你就係中國人

煲蠟=煲樓主

有冇邊間黃店既奶頭月餅好食?

全中國人都係老衲嘅契弟

666666

何謂月餅先？
我只係食緊有蛋黃漿同牛油味既cake

啱呀 所以食月見團子

咁過聖誕又點計

好牛b吖兄弟

中秋節唔係中國開始㗎

咁食卑鄙月餅呢？

你食漢堡包就係美國人
你食拉麵就係日本人

你飲羅宋湯就係俄國人
你食德國腸就係德國人

乜邏輯來

宜家先知月餅係共產黨發明既

屌過兩日肯定變環球時報標題

老衲 = 中國名 ＝ 中國人
打中文 ＝中國人

頭先有冇人煲衲？

經典重溫

就係睇到呢個

又甜又漏唔明有乜好食?

我又真係唔食月餅,又貴又難食
食蓮蓉包唔好